F1 2021 愛美利亞-羅曼尼亞站 討論區 5

Formula 1 Pirelli Gran Premio Del Made In Italy E Dell'emilia Romagna 2021

16 Apr 2021 - 18 Apr 2021

FP1 (FRI): 17:00&nbsp;-&nbsp;18:00
FP2 (FRI): 20:30&nbsp;-&nbsp;21:30
FP3 (SAT): 17:00&nbsp;-&nbsp;18:00
Quail (SAT): 20:00&nbsp;-&nbsp;21:00
Race (SUN): 21:00
Full Schedule:

Location: Autodromo Enzo e Dino Ferrari

Tyre Choice:

2021 Season Calendar

2021 Season Driver Lineup

2021 Season Team Entry
Mercedes-AMG Petronas Formula One Team (GER) (Engine Supplier: Mercedes) 「平治演藝學院」
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」
W12

Red Bull Racing (AUT) (Engine Supplier: Honda)
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
RB16B

McLaren F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」「澳橙」
4 Lando Norris (GBR) 「牛奶仔」
MCL35M

Aston Martin Cognizant F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
AMR21

Alpine F1 Team (FRA) (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso (ESP) 「大頭」「黑氣石」「傑青」「Young Driver」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」「On9con」
A521

Scuderia Ferrari Mission Winnow (ITA) (Engine Supplier: Ferrari)
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「On9叻」
55 Carlos Sainz (ESP)
SF21

Scuderia AlphaTauri Honda (ITA) (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「牙氣」
22 Yuki Tsunoda (JPN) 「00後」「牛角」「和牛」
AT02

Alfa Romeo Racing Orlen (SUI) (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA) 「意大利耶穌」
C41

Haas F1 Team (USA) (Engine Supplier: Ferrari)
47 Mick Schumacher (DEU) 「舒仔」「親生仔」「新車神」
9 Nikita Mazepin (RUS) 「揸波平」「揸波龍爪手」「Mazes🅱️in」「沙皇炸彈」
VF21

Williams Racing (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
63 George Russell (GBR) 「素素」
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best rookie 2020」
FW43B

到宜家都唔明點解威記可以過到平治

公公錯
Russell錯

Russell自己on9走去屌人

我叻一定上pod

我圖

咁都屌公公

廢圖頭髮生翻
係咪會勁翻

保子跑水同Mazespin差唔多

drs +top speed

今日個頭幾型

希望角田有分落袋

圖D頭髮翻咗嚟

唉唔知講咩好 冇心情睇

圖有紅旗幫拖都無用

Mazespin 未DNF

其實睇埋公公onboard就肯定睇到邊個錯
但佢地死都唔肯播

咩事 岩岩開live

Racing incident

威記兩部車都出局

btw可唔可以快d restart，聽日返6點

屌 仲要睇波陣間 點分身

鹹狗做戲真嘔心

公公同素兩個都toto 人 Toto 撐邊個呢

保子你條死仆街！無料就唔係頂住個位啦！

素素用威記都可以爬黑平頭
其實好叻仔

叫撚左你地咪撚再燈russel

你懂的

大佬 咩叫仲有位 我過緊 你突然拎右
佢地反射神經咁勁 一拎右後踩草咪收皮

終於係testing之後再見到圖唔戴帽

both係咪report你

電話+電腦+電視？

唔做足戲點隱瞞大老細落order

Rus最有機會攞分

睇replay 公公有明顯挨埋去Russell到

圖d頭髮濃密返好多

咸狗戴緊嗰隻應該係bose quietcomfort earbuds?

頭髮好似多返少少

一齊睇

精台話咸炒車可能係Russel 嘅錯，唔讓條Racing line俾佢過

間接話左真相俾大家知

諗落應該係
不過陣間未必守到Per同ham

Max唔好on99周圍行啦
話晒你係意大利柒開

今場發生咁多事好似睇咗好耐
原來只係過咗一半多啲

岩岩有正面
啲頭髮長翻

老實如果前車忽然抽右閘埋嚟 後邊個車手選擇唔避就真係好易出事

應該係rus個onboard

係Russell

係咪羅素架車車速太高頂唔順？

真 不過本身bot今場bad performance

馬spin究竟可唔可以完成賽事呢

陳恩能條傻西仲成日話佢芬蘭人揸開rally

有冇咁多隻眼

公公揀人恰

如果係素問題 一早播埋保子車ＣＡＭ

咸踎低抱頭
以佢實力好快上返去啦
Btw有啲驚重新起步叻搞max

大家都英國人都得唔到精台心

大老細落order要炒車

岩岩第一次就播過架啦
睇唔到咩野架
淨係見到公公無啦啦比人撞

真

佢唔想輸比羅素姐

braking zone 讓撚

佢戰力應該同頭髮掛鉤
會越來越快

imola太窄 好難爬頭

次次就拎到分就會炒，劇本黎

係russell呀屌你 串岩返ok?

同上年monza咁上下

樓主辛苦了

Ross

呢d就真係電光火石之間

1st gen second driver vs 2nd gen second driver

依個真

鏟後植髮？

咁先好睇

5分鐘後開跑 落後一圈嘅車出去先

頭先播頭鏟個ＣＡＭ，睇唔到佢ｓｔｅｅｒｉｎｇ

我依家已經崩潰左 仲要追post scan印花

係，逼左咸去水地個位

拎右拎多咗咪自炒囉
係你自己問題

波睇邊場

MU掛

Imola 專剋素

做到野

但轉左彎理論唔係右邊先係最佳racing line 咩.姐係要讓條好線比後車?

阿仙奴/曼聯掛

其實係生返長姐 就冇多到既

明顯心急啊，反而幫平治嗰場都冇咁大包伏

做得好，難怪之前話佢兩個有心結

想講遲咗咗返屋企
淨係由29圈開始睇
1-28有冇咩重點值得睇
聽日睇Replay

個到又成串車，亂讓又驚炒

唔想“又“輸

有

F1好睇好多啦
呢兩場咁撚悶

素真心有料
今站差d攬晒兩部平治出去

我曼十一點

電視F1
iPad 我曼

點解Mazepin仲未炒

鹹炒到咁點樣再出發

保子俾中指

Max 爬頭
公公炒

今次豬比威記下年乖乖地對換啦

睇素onboard 公公真係輕輕捱左過去
但咁岩果個位有個左灣

（新手）
賽前見好多人話義大利個場地難超車會悶
點知今日都幾juicy

阿支奴輸緊比護級隊

因為怕出醜，所以揸得慢？

冇halo，公公會唔會已經死咗

好撚多 建議重睇

揸返F2 pace 冇問題

十分鐘後開跑

話Bot錯既
可以睇下依一段片

3分30秒左右開始
因為下一個係左彎
Bot係可以向右移動
只要留足夠嘅空間就可以

阿仙奴落後緊

仲要睇viutv

阿仙奴又做羅賓漢

羅素搞場大龍鳳出嚟

Toto八奇

落雨變數大嘛

電話追post

super multi-tasking

唔落雨係既
落雨+乾濕地

冰人又做前線記者

濟貧嘅嘢

俾人lap兩次咁濟
咁都仲會炒?

因為落雨有好多drama 而唔係鬥車

我鐘意

佢無突登扭右
係咁啱果個位左彎

Btw Russell撞完車搞尻Bottas 好撚On9

好大機會，車頭一人頭

炒晒

我想問個5min signal係咩黎
岩岩聽到好似係要unlap返?

總之你見到個日個場係濕地 就知有好戲睇

要pin

咁點解Hamilton唔捱多一個圈

係咪比人lap啲車 red flag起步會unlawful 返

mazespin 係大炒個下都有得甩 定係舒仔黎

Ric 又會好嬲F1 係咁重播炒車片

上面既人就係討論照夠唔夠空間

點睇都係公公錯

敲鳩佢頭

反正唔憂做

Toto 心諗，點簽你阿

係邊個問題 呢張圖再清楚不過了

真,攞條靚racing line都唔得咩,何況前面真係有隻左彎

保達斯你都敢放

上網賽車咩
前車見後車過緊即拎右封位 係做都早少少拎 一係就行中線

Benz晨早簽rus咪咩事都冇囉

其實我覺得唔會罰
不過呢下
用後果黎睇就2邊都有責任既

公公真係垃圾 ... 平時對咸又唔夠膽咁閘佢 （雖然無乜幾可佢係前面

個friend 第一次睇F1
佢話咩原來F1 咁好睇
我笑到gap gap聲

公公舉中指好撚好笑

發脾氣唔睇blue flag嗰陣

臨撞前素已經同保子平排咁濟，位一定要留
保子咁樣好奸，好似留咗位但仲係向右拉緊西，想逼素收油

Good dog

條廢柴摺埋啦

舒仔

咁都抽到

太後，自己遊車河之麻

高手，你下場買咩早啲講

Tmr放假再專心重搵 依家都唔知睇緊咩

真係咩 仲有好多位喎

冇人會用一架成千匹嘅後驅車跑rally

經典

跑咗一半左右賽程

冇雨就悶，雨戰咩場都好睇架啦

你話呢

ching 你咁講嘢 你小心摺埋喎

冇咸都好睇

垃利表示：我靜靜雞主場上ＰＯＤＩＵＭ了

其實佢都係專業嘅公公嚟
只係佢自己唔認先俾人串

舒仔好彩跟住kimi
唔係我驚舒仔單拖會炒埋去

上年monza 都好好睇

我個馬spin 仲係度

一定比人瘋狂整meme

我都覺得保子無咩錯
係素攞多左右邊搞到spin

痴撚線 紅旗前鹹狗係pit第6
免費整車

垃利一定上pod

你估而家泊車呀？咁都叫多位

對新仔就咁凶狠，對住咸就做公公

有名你叫公公 你估流架?

期待

新手想問公公係講緊邊個

四萬條垃圾 仲想企po 諗吓好

公公係咪舉完中指
素就打鳩佢個頭盔？

Bot77

after red flag 係 rolling start?

bottas 個問題係 late movement
同埋佢係最後一下縮你先覺得佢唔太右
本身右到仆街人地仲要 DRS

呃番黎

RUS上草時刻
Bot有留夠位比佢

Horner: he is a lucky boy

留意返300km/h 緊， 呢幾張相講緊係一二秒內

威記今場跌幾左錢整車

Ocon用過架alpine a110s 鬥monte carlo

Standing

邊個同咸同隊

無論係公公責任定Rus 責任，其實公公今場都係輸晒，”妹”咗半場仲要俾架Williams （差啲）爬頭

下次睇下頭po先

幾點start?

其實果到係真係叫做多位既
不過落雨+高速 一下扭右
所以我覺得係窄窄地

就算Max 7 start
得返30個圈
鹿、Nor、Per都唔係咁易過

佢唔上草都仲夠位 自己抄咗上草失控可以怪人咩

邊個睇落似扯唔起

一半賽程 好

好撚黑暗
呢個紅旗係刻意嘅！

佢個仆街扭番入去呀
睇呢張啦
pit exit 條線咁清楚

柒咗一年，輪到呀叻發威

而且保子拎內線明顯係defensive move 但俾人追到就抽右

１９：憑實力呃返黎

行緊二百幾公里呀大哥

唔洗多，夠就得 公公係狗，但rus係蠢，打和啦都炒左

如係點，新手唔明，頭先好似話5mins to start有啲車要點？求指教

敲咗一吓

二世祖今埸無咩意外，幾穩

邊有 1，2 秒咁多
同埋真係想睇埋 bottas onboard, 咁可以再大力啲屌佢

規矩就係留一個車位
有料嘅咪學拿叔爬頭囉
冇料就縮啦

絕對係啦 本身已經戰犯 toto都開聲鬧佢

有無人有聽到damon hill段評述

富咸頂住

妹咗半場

出咗去冇睇
咸狗點解落咗去

講真佢兩個炒咸最開心

有兩個

推完岀去先漂翻開 都係有足夠嘅位

佢跑水戰一向唔錯

唔覺保子錯，基本防守。

自炒

我睇係bot挨右 見到素喺右邊 即時扭番左 但素做左反應 鏟左草

lando podium

Rus自己驚，左邊仲有一個轆位

今次唔止專業啦
簡直超卓
ham sir等陣記得講返句good job vatteri

unlap返姐

有d車頭先未去pit lane exit，叫佢哋5分鐘前去番姐

咸爺
今季過檔撐你場
唔好第一場就衰

多謝..我專心返比賽先

兩回事嚟㗎喎，條友真係成日亂噏當秘笈

好似話覺得公公唔係咁嘅人，係racing incident

大家準備好睇Ham P9 to P1 Get in there 未？

Q3已經柒, P8都跑得出
正賽更加

grid standing start
姐係好似第一個圈咁

第一場? 上場訓左?

哥班人好開心
約埋成班fd係屋企睇車
屋企現場睇車

今次真係生命值硬接保住咸狗

Lap人飛出去，撞爛前翼

四萬=垃圾

不嬲佢都穩
雨戰更穩
頭先冇硬過 gasly 等一等已經睇到

諗起senna 匈鳩人既玩法
知你縮一世食住你

lat: 睇多次rus點炒先

唔鍾意睇車應該唔會住果度 夠唔夠就賽車實嘈到ＰＫ

又來

二百幾公里唔係籍口喎

又係你

比啲信念，幾圈已經追得返

想睇大牛兩個都上podium

起點排隊起步

睇左10分鐘live都冇慢鏡

岩岩咩事

印度仔睇多幾 frame 先啦
做開backmarkers 有冇過車都要諗諗

我咸世一
等聽get in there

not gonna lie...

Rolling Start

咪係 夠位就係夠位架啦

行緊三百幾公里
一上草一定spin

P1,p4 red bull
P2, p5 ferrari
03, p6 mc記

你究竟有幾鐘意陳耀

rolling 喎

比賽緊，舖埋紅地毯俾russell過好唔好

咁多位佢都食草，怪公公咩野？

無信心過咪唔好過囉，位就俾左佢

救返佢啦
而家仲有得追上pod

rolling start

rolling start?

自己睇片
RUS自己技術唔得

揮晒旗 好撚正

實得

二百幾公里 steering ratio 16:1

我覺得呢下係陰 但係冇犯規

Agger

好彩上面三個冇炒
但係細牛我屌你老母

點決定係rolling start 定靜止開？

呢度呢度唔見左幾錢？

下，又變番rolling start?

上季已經讚緊佢

然而在座嘅backmarkers 都不是

Rolling start??

而且落雨草皮會好濕

岩呀
碌撞碌都唔應該縮啦

yea rolling start

exactly
但佢陰人攬炒自己咪叫戇鳩囉
仲話後車錯晒個啲真係

吓 又變rolling dllm
唔係話standing 咩

Kimi 自炒

差d以為石仔過黎睇f1

Rally?

Max

Rolling Start喎

max差啲自己收皮

冰人

黑平小編又黎

叻有機上p1

Kimi: sor以為wrc

wow norris

牛奶仔

R130夠快未?
睇下ALO手車?
Rus真心技術唔得

瘋狂Spin

呢個情況就唔使defensive driving

應該係大直路未乾哂
所以rolling start

max.....

和牛冇分lu

角田自炒

濕碎啦, 後驅車撞前面大鑊啲

LANDO

睇左上面條片
素過左半部車嗰陣保子已經無再挨去pit exit一邊

角田

和牛

rolling 都合理嘅，冼到咁

我決定靜靜地

條dry track 仲有8成

問左牛奶仔未

我diu你呀 max

珍

Norris真係勁到好痴線

擺明Russell On9
不過Russell fans係特別低質

Netflix

@財經台巴打s
賭輸咗 要改名

信唔信咸狗都係第一

Max爭啲仆街

嚇撚死

一層樓

希望keep到

LEC絕對唔會同VER炒埋一碟

norris first p1

牛奶仔咁勁

㗎仔

意大利

闊咁多

最前3個真係鬥多10年

靜啦

我圖點搞

牛奶條紅? 可以頂到尾?

靜呀

好有機會!!
食硬max

點搞呀㗎仔

叫Perez 拉龍啦

點哂塘啦 honestly

Russell b炒咗唔緊要 但咪撚燈Norris唔該真係 唔好逼9我

Nando

Racing or ping pong

第2(紅)追第一(黃)咁快成秒

Nor紅挨到去尾咩

19應該podium都上唔到 本身穩上

咪粒牛奶

三個打開機嘅一齊鬥車

賓屎偈+老麥黑科技！ 輕鬆過

仲要一條係直路一條係curve

牛奶仔啱啱直路係咪舉咗一下手?

應該頭盔Visor tearoff

去一去廁所點知架仔跌咗咁多？咩事

好似掉垃圾

Spin

Perez

sbinalla

sbin

Checo 又自炒

spin

per

前面邊個上pod都好
中遊唔該同我頂住咸狗

可唔可以話我知點解咸落咗去
啱啱先開live

per炒左

lando條紅夠跑26個圈?

以我經驗 太陽神而家先係pit lane起步都未遲 輕鬆p1

屌咪一撚樣

albon: 咪一鳩樣

Perez咩事

泰粉出黎啦!!!

柒佩

Checo

炒左車

今次真係唔信

拉利34

Per

We can fight !

Max瘋狂紫圈

仲未死哂咩

咁益拉利

大細牛得max 守到

Checo 冇了
學albon 咁

Max: 始終都係無隊友幫手

Checo 搞咩又扭

過車要去wet track
真係唔過好過過...

同野草一樣

岩岩先得閒睇
咩環境
好似好亂

max注定一打二

大牛2號位真係擺邊個都死

VET係咪未入做左個penalty丫

搞咩呀Per

俾D時間佢

ham p6了

起碼仲有個恩能

checo

仲未有人po泰仔圖

泰仔：咪又係一撚樣

買左$100 norris 賠51上牙

stroll呢下比得好好

TD 牛奶係正確

四萬頂住咸呀

牛奶條紅呔點頂26 laps

Albon係俾人過車果陣炒
佩係自炒

秦>>>>>Per

PEREZ

屌咪一9樣

咸狗真係CLS,話過就過

Checo 部車今日個power steering好似本身都kick kick地

麥記頂撚住

traction control

墨佬

I want everything未

exactly same corner

ham紫圈了

圖連 ocon 都過唔到

鹹蛇架車越黎越快 沙包全走？

Albon : 咪一撚樣

Checo spin個個位同Albon 一樣

點解Daniel咁慢

自己飛出gravel (今場第二次

好心拉下龍咪算

廢

咸啲狗屎運

A 隊過b 隊 應份㗎

唔通你以爲印左個am logo真係變competitive咩
咪又係印度粉

thanks you made my day

做咗啦

MAX 既身價

我估咸有podium

換咗人 而家裡面ros黎

Horner 同Marko 激撚死未?

最公道都係Haas咁快又比人lap左

岩岩先開始返兩架HAAS 就俾人lap

AM 又壞波箱

拉利成為最大贏家

Haas落去f2算啦屌

咸手車世界第一

我就唔撚信呀

志在參與

stroll

二手車係咁上下

仲衰撚過以前caterham marussia

太陽神係屎忽吹緊氣喇

Per又跣多咗下

熄checo車算啦 下場到秦 冇得屌秦好冇癮

綠平又點會比得上黑平

ham p5了

激死Dr. Marko

大牛始終都係MAX專用車

上呀咸爺

咸狗又Party mode

66cm wow

兩架alfa都有分喎

就係要呢啲

四萬哥真係唔爭氣

ham 真係

尋日啲佩粉去晒邊
又話咩佩大師世界冠軍材料

Sai 叻 牛奶仔應該無咁易比咸過掛?

Alo vs Vet快d開戲我全年最期待佢地鬧交

Max 同 Ham 係到鬥刷紫圈

ham 9

好似黃胎好過紅胎

屌你部車真係火星車嚟

你秦粉

P1 p5 輪住刷紫圈，當中間三架無到

就係要激死marko 屌佢老母

耶穌入咗pit整brake
冇了

估唔到仲有機會見到佢兩個wheel to wheel

wdc同二號車手嘅分別 公公呢啲比30個圈都攞唔到5個位 仲炒撚埋

派大星就有份

jinxed

幾十歲人揸養生車 仲嘈咩鬼

講樣嘢
垃利兩個車手都同max有好深牙齒印

牛奶頂唔變咗sainz上pod就好笑

三個世仇一齊企

我反秦大將軍嚟
之前我個名係
連登首席反秦師

真係劃火柴
完全無得鬥

琴日都想問 邊個幫人起朵叫佩大師

四萬守都廢事

又變咸9表演賽

ham sir真係一下收晒果d幫公公口話benz唔啱係車群跑既人皮

整個F0 比ham benz玩飽佢算啦
F1 比返正常人同車玩

Bot 真係黑暗大法幫左咸

Drs 直路點守

咸兩野過哂traffic
公公卡左大半場

「嗱嗱嗱佢啱啱出咗界」
『佢都有啊』
「again!」

火星車真係火星車

死耶撚無鬼用

呢鋪真係面就人地俾
架就自己掉

咸狗手車真係勁 俾公公60個圈都過唔到2個人

仲諗住大牛可以lead多啲分

一直都係車手分別

強國人叫咗好多年喇

係唔係要改信佛教

引擎係勁 磚頭都飛得起

咸狗分分鐘上返 podium?!

上年Russel 已經表演過一次，公公真心廢

一定得 唔使諗

做下樣都要 honestly

9成

頂拉利第3 4執唔少

ham就來追到sai了

牛奶條呔咁快drop

公公唔識硬插唔入

廢圖大頭點都係痴撚埋

墨佬唔係SPIN撚左落去有得係後面頂住咸狗
依家

咸狗上年後追殺上嚟真係好睇

睇下兩架拉利會點做啦
Sainz隊落去保鹿仔Podium...

Alpine 含撚啦仲廢撚過Alfa Romeo

咸真係好撚勁

Kimi落去未

角田黑白旗

四萬搞咩。。。

就係唔明頭先仲有成30幾圈都用紅出黎

max keep 住lead 12秒

8屆世界冠軍 三角戀黎佢地

黑白旗係警告？ 黑旗先係DQ?

無哂max鏡頭
2345仲好睇

yes

Ham P2 confirmed

Haas 會唔會退出今年F1

上年佢咪又係冇鏡頭

GP2 Engine

氣都上到第8

所以唔明restart 牛奶過19叻有乜好吹奏
19黃呔 牛奶紅

佢track limit咗3次就會黑白旗
再犯加5秒

p1無咩嘢睇
希望之後都冇嘢睇

上幾年咪一樣，咸狗lead太多無鏡頭

圖d守車真係正

廢圖守得幾好

亂左大半場
FIA依家得閒捉track limit

賣隊比支那 執返一筆走

Per floor damage?

vet 壞一個 gear Perez 都搞佢唔掂

而家幾啱新手揸
得Racing Line係乾, 其他位係濕
馬屎平控好個brake就可以安全完場

PER仲屎過阿邦😅

圖咁都無炒

Vettel 守得好

垃圾出唔出to 呢

係都賣俾Mazepin啦

圍內三個打自己養生波

有糧出又有車揸

Per (秦)揸住架大牛連am都過唔到

唔講都唔覺佢仲喺度

因為佢on9

馬屎平老豆

師兄又想引戰？

Sainz

屌 靚到

好波

守得靚

佢個emoji好大浸蝦腸味

Hass F2 Racing Team

Haas玩緊Euro Truck Simulator?

行返自己條線就掂

你過紅隧入線 300幾公里入? 16:1 Steering ratio ?

要攻架綠平攻幾多個圈呀
難得今場黑平炒左部
紅牛又無得兩架都拎分

掛住睇chill club無睇呢邊
Ham咩事同韋少差咁多

想睇鹿仔炒咸

引戰環節係賽後先開始

圖可以咁?

紅旗又救左咸狗

han準備上pod了

Haas 同Netflix 咁friend 不如賣隊野比Netflix 算啦

一震max就會dnf

實力分別

Get in there Lewis

Feel到啲秦粉蠢蠢欲動 我好撚驚

Sainz臨時集氣區

珍 韋少唔會咁順利

唔好拎無wdc既人同我咸蛇比ok?

你話原本救checo都得架

搞咗超過5年，連一次podium都冇上過，一直都唔知呢隊野存在意義係乜

Chi na zhou 搭mazespin

咁都get in there我係max跳樓算

19叻做野

炒車
之後紅旗已經救咗佢
如果唔係紅旗可以落去同Ocon爭1分

意大利魔咒

過咗

Norris拎條紅都拉唔開

睇佩粉同秦粉開戰 買定花生好過

蒲頭

救checo 係順便

頭先太冇面搞鳩人退賽

lando條胎

超燈

max 條胎夠唔夠去到尾

不嬲迷咸

邊個做大先

牛奶仔條紅真心可以撐到完場咩

屌 一出個cm就過咗
咸真係有料 無得否認

素咪搏咗囉，但係唔洗轆撞轆㗎嘛
嗰幾幅cap 圖淨係show 到保子留幾多位，但見唔到佢最後一刻先扭正，素都唔知佢會唔會繼續向右挨咪上草囉，唔通守住條線等保子撞埋嚟咩

兩邊haters大戰

18個圈跳晒樓啦

ham 依家個狀態同上場max 一樣，打和喇 super